電子快門允許高速連續拍攝，減少閃爍，以抵消在特定類型的照明下拍攝圖像時出現的奇怪陰影帶。 索尼的專業級Alpha 1是一個全新類別的相機中的第一款 
 通過將被動參與置於主動傾聽之上，Spotify正在訓練我們喜歡大量相當好的音樂，而不是一點點偉大的音樂——但沃倫已經在明亮的閃爍中展示了他的偉大。 摩根·沃倫的大時刻感覺19首歌太長了|克里斯·理查茲| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 亞歷克斯·史密斯的迴歸，三連勝，拿下糟糕的NFC東部的現實機會，以及對匹茲堡的勝利，給了球隊多年來的第一線希望。 與49人隊的比賽讓人想起了過去的失敗，但華盛頓隊似乎終於向前看了 
 布里奇沃特第二節觸地得分傳給塞繆爾。 泰迪·布里奇沃特擺脫了“廉價投籃”，但獵鷹隊保持團結，頂住了黑豹隊 
 想想德克薩斯州安森的鄉村小鎮，當地人一直相信，如果你開車到離當地公墓最近的十字路口，並亮亮你的大燈，一個神秘的閃光就會反彈到你身上。 為什麼我們會看到鬼魂? 2020年10月6日|大眾科學 
 關鍵時刻到來了，阿米爾承認，當狂熱分子襲擊雙子塔時，他感到的不僅僅是一絲驕傲。 宗教、種族和百老匯大熱:《恥辱》的誕生提姆·提曼| 2014年11月10日|每日野獸 
 桌上的颶風燈在寧靜的海島微風中閃爍。 海螺共和國路易後院的神奇大餐簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月13日|每日野獸 
 週日見證了一場NBA的盛宴，芝加哥公牛隊擊敗了熱火隊，休斯敦也出現了林來瘋的跡象。 州代表Pat Garofalo說NBA球員是罪犯|Robert Silverman | 2014年3月10日|DAILY BEAST 
 斯坦普點了點頭——我們在他的眼睛裡看到了最短暫的一絲恐懼，但它馬上被決心所取代。 弗蘭克·安德伍德不會容忍這個橄欖園的不服從|凱利·威廉姆斯·布朗| 2014年2月24日|每日野獸 
 當然，正是這樣的誠實，才會在讀者心中激起令人滿意的火花。 拼命尋找魅力:史蒂芬·阿姆斯特丹難以捉摸的品質|史蒂芬·阿姆斯特丹| 2013年4月1日|每日野獸 
 在陰影中，這種效果不那麼明顯，但持續的閃爍會產生同樣的變化，儘管程度不同。 《油畫畫家》丹尼爾·伯利·帕克赫斯特 
 獵人和他的小兒子走近了一些，看著最後的火焰忽隱忽現地熄滅了。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯 
 這些可憐的傢伙在爭搶最後一盞燈，熊想把它全部熄滅。 黑鑽| Jkai先生 
 在這岩石似的大地腸子裡，除了篝火的紅光閃爍之外，沒有別的光。 陸上|約翰威廉德森林 
 接著，他的下嘴唇的嘴角突然閃過一絲勉強的微笑。 Molly Make-Believe |Eleanor Hallowell Abbott